請與清真寺割席，香港唔需要回教

大家明明知道歐洲被一堆回教佬攪到污烟瘴氣。
唔單止越來越多的恐襲，仲週圍女女女。
香港既事係唔需要佢地插手，以免引來東突恐怖份子參與。
你地唔係好想特朗普幫你地咩？！
假如真是和回教 we connect，
當回教徒恐怖份子參與一份，
香港嘅抗爭者就會被標簽成恐怖份子。
美國呢D外國勢力就唔會再出手幫香港。
你知唔知點解要向清真寺噴藍色水?
係因為東突用嘅藍色旗。而這清真寺其實有人暗中支持疆獨。
所以中央係要向佢地發出警告，
你地一係就做愛國回教徒，一係繼續唔聽話就要逐出香港。
香港同中國，係自己家門內嘅事。唔好同疆獨、藏獨連結。
如果你地痴埋去疆獨果邊，只會喪失歐美支持。
首先回復一國兩制高度自治先至係正路。

終於上水了

hi sir 真正個絲打究竟去咗邊！你快啲放左佢！

你都戇鳩

用你個User name答樓豬算

hi sir
屌你老母sir

拉

啲人夠膽負評又唔夠膽出聲

哇屌起一起底先醒起

仆街死黑警，原本個樓主俾你地收埋咗去邊

認同請幫推

@admin 出黎check ip

既你老母 打埋啲5p字 真正樓主係唔會㗎

樓主變左狗？
咪理閪佢

回教徒只聽命一個人，就喺阿拉！
乜叫愛國回教徒？
我都未聽過呢啲新名詞

傻閪

佢地好多都係永久居民逐乜撚野？.？
而且立場一樣既話割乜撚野？.？
你係要唔當人地係香港人，咁同大陸笑港足有層次有咩分別

L絲 RIP

拉 不推文
bye sir

btw腦係好重要,希望你下世會有

樓主真人。。。仍在生嗎？

香港唔需要警察阿on9

btw good morning sir 今日咁早？定係ot o通頂？

香港唔需要嘅係支那人同黑警。

老婆唔比你出火?
唔洗諗都知
OT O到虧哂又點扯得起
梗出去揾佬好過啦
啱唔啱先
狗

hi sir

אללה מצווה על כל האחים המוסלמים להתנגד,
הגן על המקדש והשמיד את משטרת הונג קונג!

真主下令，所有穆斯林兄弟反撃，
捍衛聖殿，殲滅特區毅進仔黑狗！

仆你個街 唔好再用絲打個户口

阿拉伯文?你係南亞五毛?

阿sir咁早起身

阿sir係咪做清潔做到嬲嬲豬 返去洗廁所啦仆街！

阿sir，快撚d放咗樓主，屌你老母

10.20被捕人士整合

【革命心態推升篇】 1021元朗見

Ar sir

屌你 放人啊

你老母俾狗屌呀含家剷

呀sir 又想我地割呀？

中央
香港既事而家係世界既事
你同你個中国返去收皮啦

你用得呢個L絲 account就係度同你講，L絲條命你都要還

唔好再侮辱L絲

你正食屎狗，生仔做狗屎。

屌你老母 放返絲打出嚟呀

大家明明知道歐洲被一堆回教佬攪到污烟瘴氣。

人地係香港一直互不相干，割乜撚野，人地又冇表態，做咩要無啦啦又割又成

屌 一起身見到on9 post

阿sir咁早開工呀

屌你老母 放人呀

屌奶星起一起底以前好正常黃絲一名

Bye 此ac已廢

拉

仲出Post咁撚厚面皮 屌你老母臭閪

屌你老母呀垃圾黑警
你老母比狗屌 你老豆生癌
子子孫孫都係弱智無能
你條垃圾長命百歲 百病纏身
全家不得好死

Monpo9咁早醒既

good morning sir

Thank you sir

香港亦都唔需要黑警
例如你

@LIHKG @望遠 @連尼住

強烈懷疑此 ac 被狗隻徵用
請立即作出調查

絲打真係冇事嘅，講俾我哋知點走得甩好嗎？

唔係嘅，快啲放人，講埋知更鳥同蹺絲去左邊唔該

又係呢啲時間
又係出埋呢啲分化post
阿蛇
盗用他人acc
係犯咗「不誠實使用電腦」
不過黑警都係知法犯法

pull

趁呢啲時候先推熱門
又昆ot錢 大家一齊拉po

沒有最低B，只有更低B

絲打你做咩呀

L絲
希望你平安無事

仆街黑警又盗用他人電腦

阿sir, 我屌你老母啊

Sir你放左條女未

死黑警含撚啦
殺人填命

妳都係唔讀書又唔做嘢嘅毅進仔？

食屎啦 sir

又係你條垃圾

Fuck ur mom, sir

阿sir咁早出po 有冇claim OT

香港伊斯蘭教本身已經長期內訌，大陸（漢人）教徒盲目支持共產打壓已經令其他國家教徒好反感，其實各位唔需要理，而家香港伊斯蘭係北京直接規管，跪低嘅教徒佢地終有一日會好似新疆人咁後悔，而家講都冇用

*利申：伊斯蘭學者

阿蛇不誠實使用電腦喎

放人啊屌你老母臭閪
死mon post狗

人地好多前幾代已經喺香港生活 仲早過你同我嘅祖先落嚟佢哋好多識流利廣東話+英文 睇蘋果日報
（利申識幾個）
仲有香港一向都係宗教自由之地 留意返

樓主，你係唔係俾人捉左？

樓主已經被失蹤
ac俾狗搶撚左黎用 屌你老母

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

新疆真係大把愛國回教徒喎，再教育營只係小數，一百萬大，講笑咩，點養，不如話殺咗好過啦。香港一百萬人上街，你諗吓係咩情境🙄

推整合
黑狗死全家

成班傻仔冇發現，其實拉 post 等於推 post。
不推文回覆根本就無用。
你地幫我推緊上熱門啦。

捨得放人未sir
p牌推唔到

GOOD MORNING SIR

咁早啊SIR
你老母比狗屌啊SIR

依家全世界伊斯蘭教國家都去奶共
冇伊斯蘭國家去為新疆伊斯蘭信徒發聲
反而係美國最先去立新疆人權法
去幫新疆伊斯蘭教徒
你個死黑警平時又唔讀書
連新聞都唔睇下
對呢個世界咩都唔知
只識去做狗

中共神明-》習/ 毛
自組愛國基督教、愛國天主教、愛國回教

Good Morning Sir! 早抖 Sir!

hi popo 乜咁早醒大sir唔比你訓呀？

其實除左LorraineC會員有機會係被失踪外，亦有可能係account被hack，我建議連仔可以check下LorraineC以前d post既ip address同呢個po對比下，睇下係咪同一isp，最少可以為失踪事件提供多一條線索

所以我話有愛國回教徒囉，大家唔信，
終于有學者認証。

絲打點算。。佢之前打嗰啲其實係唔係求救訊號
我哋可以點幫佢

唔係五毛就係智障
不推文完

好似喪屍咁, 捉左人, 然後用佢個acc講野

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
LorraineC
(會員#70493)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

黑警在 不誠實使用電腦

Pull

割你塊包皮啦割
拉

「于」、「証」
死黑警唔撚識用繁體字？

樓上有人叫連仔check ip

另外 連登總有d 解密decode 高手
我哋過隔離個理性post 幫手召喚高手啦...

Good morning sir!
你老婆係我張床sir!
我繼續屌你老婆sir!
Goodbye sir!

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
LorraineC
(會員#70493)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

fuck the police 賤賊我屌你老母!
再用絲打帳號你冚家即刻長命半歲，百病纏身，全身癱瘓!
fuck the police 賤賊我屌你老母!
再用絲打帳號你冚家即刻長命半歲，百病纏身，全身癱瘓!
fuck the police 賤賊我屌你老母!
再用絲打帳號你冚家即刻長命半歲，百病纏身，全身癱瘓!

睇語氣似深藍中坑偷人用ac

咪賤賊囉

我訪問過大陸教徒，尤其係南方廣東入教嗰d，佢地覺得新疆人係唔聽話自己攞黎，係佢地抵死，真係比人洗腦洗到冇得救！

On9, 你哋噴9 啊拉檔嘢，預咗要俾is 搞翻，目標都係隊popo, 搵嗰幾皮緊係要頂住，自己睇路啦傻閪

#91 樓主comment一睇就知岩岩先用連登
5位數id無可能唔熟連登玩法

教經嘅都好無奈，因為一舉一動都被監視，所有政治問題唔敢答，驚被消失，老婆細路唔知點算

所以而家將佢列作全力追擊目標

Good bye sir

exactly，
本身樓主語氣好有教養，係大家共同進退既手足，
唔會下下「你地班傻仔」，「你地班連登仔」
講得呢幾句輕佻語氣都似黑警，
加上頻頻打錯字又用殘體字，幾肯定呢個並非樓主

拉

收皮啦黑警，快d放左絲打

Account個原主人應該真係失左蹤

Good morning sir

絲打 RIP

你真係好撚賤格
偷人ac用仲咁撚黑人憎
到底絲打去左邊 你個殺人兇手

第一 果D係希伯來文
第二 真果個L絲應該已經…

阿sir 辛苦打篇咁嘅嘢
以佢毅進嘅學歷黎講 唔容易
OT 一定要claim 足 唔可以虧待自己

真樓主絲已經俾差佬捉左
依個account已淪為黑警囊中物

勿推文🖐️

好你開post
我幫你推

樓主本人rip

L絲
呀sir又用人地ac

上完白虎山 然後變左個人出膠PO
此非帳號非樓主本人

篇野諗左幾耐？

我P牌 開post 都無人會理
我哋去呢度啦

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

樓主本人…
希望有日煲底見

我好認真
香港警察、國安、武警你地終有一日會比我地私了折磨到死
你地冇一個走得甩

不誠實使用電腦

絲打r.i.p.

#100個偽樓主回覆好撚寒。。
香港人會用「于」而唔係「於」？

呀sir 幾時先肯交返LC 出黎
btw 不推文

屌你老母！！！放咗樓主佢啊仆街死黑警！！！！

收皮啦，屌你老母

負評，兼出咗聲。
呀sir，放人啦

你是誰

死仆街黑警，咪撚用絲打個ac

一起身就見到on9 post
你係俾人hack定你真係啊sir
認得你係引起好大迴響既香園圍post 既ac

打咁多字把撚咩傻閪

根本唔會睇

我直接就屌你老母

集中返焦點喺失踪事件
幫到幾多得幾多

要求連仔強制Logout此Account

要force logout佢一次，認真

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

樓主唔係噉，大家睇路

有冇高手

Sir，咁早開工？
幾錢一個post？

食屎啦死警犬
比番個acc人啊 死全家啊死警犬

回教唔等於ISIS
分化撚，blocked

樓主原本係正常黃絲黎
請起佢底
之前都唔係好信佢被失蹤
E家睇黎好肯定了...

請善用不推文回覆
不推文回覆 不推文回覆

admin 連仔幫手 pls

屌你老母俾翻個account人啦仆街

黑警死全家

交返人出嚟啦

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

good morning sir!
回教唔係問題問題係你個腦

國安狗偷帳號好威威下 ot都幾勤力下
早啲返去睇實你一家大細啦 一陣出門俾人撞死點好

Good morning Sir

你咩事呀？
Kai少陣啦柒頭 不推文回覆

呀sir又出黎亂吠

收皮喇國安絲打肯定講啲咁嘅嘢俾翻絲打我

屌 記得之前有人話呢個絲打去左唔知邊到
返到黎就打亂碼 好撚恐怖

rip

hi p牌sir

第二個彥琳？

呀sir上水啦？
幾時落地獄啊？幾時還命啊我DLLM

冇讀書唔使衝出嚟柒

屌你老母，死黑警盗人ac

放人呀屌你老母死黑警 搶義士ACC 不誠實使用電腦

實捉到你

俾人偷ac？

good morning sor

Hi sir
屌你老母 sir

RIP 真. 樓主

偷用樓主A/C 嘅警察/公安/藍絲死全家
男嘅梅毒生上腦
女嘅生椰菜花生到成身都係
生仔無屎忽

死黑警，生要見人死要見屍呀

收啦

啊sir咁早開工？

Morning sir

樓主呢

Block

偷人手機出post?
希望你班狗到俾人清算個陣
唔好撚賴我鞋底 救我放過你
你呢班狗無一個可以放過
番大陸受靶啦

屌你老母死警狗 吠夠喇 食屎啦

Mon po狗用下個閪腦唔該，就嚟做condom仲咁得閒扮絲打上連登。驚就篤灰唔係就準備返大灣區，還返個LorraineC嚟。

收皮唔該 完

hi分化撚

毅進仔唔知南亞唔係講阿拉伯文。定係你中五未畢業毅進都唔撚收？係要衝出嚟柒唔屌你唔撚化

屌你老母sir

$0.3

而家d人。。。。。。

盜用他人帳戶係咪犯法架?
到時俾人check到IP唔好喊咁口

高級風向員 為左清真寺 而露底了

BLOCKED

你要清楚一個概念：敵人嘅敵人就係朋友。

完

Good morning sir
Fuck you sir

Pls

rip L絲
現階段真係救唔到你

Sir

香港唔需要支那人

真樓主有無事

呀sir
你肯還返個AC比絲打未？
玩夠啦

Good morning sir!

Are you on9?

仲玩！？
仲細咩
俾返個AC人啦

ON9. 連登臥虎藏龍, 分分鐘依度都有穆斯林

終于

Hi三毛

Good morning啊狗

Shh

U sir?

MolaMola La

阿蛇學下連登講野嘅文化先好學post啦
連殘得字呢啲大忌都犯就67啦

俾返個帳人啦死黑警
你班仆街垃圾一定要俾人清算

比狗偷左手機 應該一樣IP?

阿sir

請問
狗肉好吃嗎？

仲會唔會通街屙屎？

你除咗識摺被仲識啲咩？

不推文

單機啦屌你老母

乜得今日咁多分化撚

認同你老母

monpo9 我屌你老母

黑警死全家啦

Sir屌你老母阿，殺人仲要拿人哋手機

屌你老母仲要用L絲個ac！

不推文回覆，blockEd

白撚痴

晨早流流
見到呢個post
安已不
還返a/c俾人啦

香港警賊 先姦後殺

sir , 俾返個acc 人啦

阿Sir 早晨
咁早出post 係咪怕警隊被解散

好多香港中東古老貴族信回教

樓主係咪特登打啲奇怪post

阿SIR你捉咗人去邊?

Good morning sir!
拉！

又露底

屌你老母

可能真係

E 隻以色列文wor 咪亂打啦

死黑警

你班popo等比Jihad啦

聯合次要敵人攻擊主要敵人

你真係痴咗線

幾時先強制log out啊？

cls

Hi sir

阿sir你收埋個女仔係邊

𨳒你老母連仔
快撚d攪登出啦

可唔可以唔好扮人宗教周圍留言，見到你幾次啦

拉，死分化撚

俾狗偷咗手機了

唔敢認你係狗呀

五毛到出汁

Hello sir

唉

good moring sir,。呢d post, 大家反而要推，太多01 5毛 帶風，睇清楚呢班俾 民建聯更賤既渣子

Block uaer

一個post就可以分化人呀？
傻尻黑警

放人呀 呀sir

似大陸狗打字。真樓主應該冇咗

低b

你真係傻撚左

俾番L絲我哋呀

狗搶ac啊

仲出埋po 屌你老母臭系死黑警

收皮

blocked

笑咗

屌......好恐怖
樓主俾人買起左？？？？？

五毛自動上水俾人block

L絲打己經比犬先姦後殺

睇嚟真係兇多吉少

傻人發現案

please

又block一隻
祝你死全家

呀si 咪搞絲打啦屌你
祝你死全家 出去被火燒

啊sir好無柒少陣

似係國安多過黑警
anyway, good morning sir
麻煩釋放L絲

死黑警放人la

還番帳戶畀樓主,唔好係度9up,黑警死全家

做咩唔再用腦魔

放返絲打出黎啊 屌你班黑警

樓主個AC畀班狗偷咗

暫時須要

唔好呀

連仔可唔可以ban咗佢

Monpo9

不分化，不割蓆，不指責

都on99

國安黎架

識講廣東話就呃到你啦

傻仔你要扮本人都扮得似啲啦
洗唔洗幫你報翻個CCTVB演員訓練班？
字都唔撚識打 露晒底啦 讀書啦阿蛇

你好嗎Sir

連仔強制logout佢啦

分化狗死開

所以中央係要向佢地發出警告，
你地一係就做愛國回教徒，一係繼續唔聽話就要逐出香港。
香港同中國，係自己家門內嘅事。唔好同疆獨、藏獨連結。

講得呢句 肯定

推

竟然夠膽用呢個ac出呢d文，會唔會太冇腦

Fuck

Please

香港同中國，係自己家門內嘅事。唔好同疆獨、藏獨連結。
放人喇仆街

入唔入 list 好

不如你衫最好聽日你帶班撚樣去清真寺裝修吖！ 連登大神好嘢！
痴線嘅！你真係試下去同人割席呀 即刻大把人圍插你

阿sir ? 支那仔 ?

黑警垃撚圾唔識帶風

放番絲打出黎呀

願絲打平安

五毛死全家

Sir 你做乜鳩

返來啊絲打

係國安丫

大陸人捉左佢丫

還我絲打

放人呀仆街

真正絲打去左邊呀

香港都唔需要警隊

呀sir你會唔會太明顯

死黑警比返真既L絲我地

擁有此帳號嘅絲打被你哋班狗捉左去邊

係國安捉左佢

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

團結所有可以團結既人，自由世界無分種族，只有普世價值。

你再講呢D說話，就係分化撚。

國安捉左 生死未卜

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

好撚恐怖, 竟然仲夠膽用絲打個A/C出POST

Morning sir
Fuck u sir
Good bye sir

香港係國際城市, 包容不同人種
完

唔好勞氣

其實真絲打已經被國安捉左
而家呢件偷acc係國家派黎嘅

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

係嘅呀蛇，你講嘅都啱

從前有個種族共融既地方叫

香港

9ac

唔好低估對面果個unknown object

隨時唔係狗 而係國安

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

啊sir早晨

咁早就開工？

好想救番Lor絲，有無人幫拖

唔好 佢唔係一般五毛

呢個係明顯失蹤會員然後被國安拎左acc黎用

絲打仲未出現返 生死未卜

樓主變左國安架啦

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

你都戇撚鳩, 大家要善用不推文回覆啊

原樓主去咗邊？？？

阿sir咁早開工

佢係國安偷acc

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

真果個樓主已被國安捉左

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

真樓主已被國安捉左

呢個post 係中共用黎帶風向嘅

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

黑警放人！

殺人兇手你殺咗Lorraine 不得好死

請繼續關注失蹤會員

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

屌你老母分化撚

要繼續推

比多啲人知呢件事

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

正仆街

善用不推文

國安黎架

做乜教識佢呀 等佢扮得再似啲？

hello sir

善用不推文回覆
Reported

係比回教佬洗白嘅好機會

等佢哋支持民主自由

拉post dllm sir

乜L野叫
污烟瘴氣？

Morning sir, 屌你老母sir, thank you sir

@LIHKG @望遠 @連尼住

屌你老母 啲語氣擺明第二個人嚟嘅
黑警真係無腦

好擔心真.樓主

PUSH

畀番真正嘅LorraineC我 唔要而家呢個假嘅
唔好扮LorraineC mon po 狗

樓主不嬲係隱性五毛

放返個女仔呀
你老母

原本個個去左邊呀，你隻汪汪快d解釋

不推文回覆

Blocked

畀返手機人啦屌你老母

樓主已比解放狗入侵
你呢隻鬼去中東實死硬，
咁想做戰狼就去打伊斯蘭國喇
淨係識燒十字架，抹藍清真寺 。

真正絲打唔見咗，又係另一單玄案.........

大陸狗嚟嘅

Sir 黃咗啦

屌on9

已經變化殭屍account

其實有冇可能樓主本身有精神分裂，裡人格藍絲takeover左

唔該連仔log out 多次全部ac
定係連仔已經唔係度？

不推文回覆。拉

Post reported

黑警又殺人

Morning sir!!!!

你都on撚9

Sir 有冇讀過書？

阿蛇咁得閒出post, 不如留返啲時間睇下你老婆有無比帽你戴好過啦

阿sir做咩咁驚？

放番絲打出嚟呀

呢啲簡直係自殺post

會員號戶 #70493 已被黑警盜用 敬請留意

收皮啦

On99

一齊講句"警察死全家"先?

waaa. DLLM

On 9
想分化講野都要有point 架，冇point學人玩分化、帶風向

于???????? 屌你老母呀?

Afternoon sir

有回教時 大陸果時都未有共產黨

呀sir你仆街啦

真人唔見左，阿sir偷左佢ac 用

Goodbye sir
你可以收皮啦

希伯來文黎架 係猶太人既語言
猶太人係阿拉伯人對家

啊sir唔好當連燈仔係傻仔啦

放返絲出黎！！！！

牙蛇

放撚返絲打 屌你老母 死共狗

唉 樓豬比狗捉咗

屌你老母 讀咁多年書 字都唔撚識
你老豆老母真係慘 個仔/女 有人唔做 走去做狗 話緊你呀 死共狗

請與狗賊割席，香港唔需要狗賊

還返絲打返嚟

La

真主用希伯来文？

又Block一個

本身都係狗，專登帶風向，轉移視線

國安係咁上下質素

俾番真樓主我

同以前啲post 既分別都幾大

啊sir 咁早啊

樓主係我地手足黎但已經被失蹤，而家嗰個係賤種狗黎

懷疑真樓主被國安/黑警捉咗

Dllm

仆街、俾返絲打我們啊。

交出絲打
交出絲打

還我絲打屌你老母

立即交還絲打

收撚皮啦dllm

@連尼住快logout佢

Morning Sir

不推文啦大家

大家係咪唔識用不推文?點解可以比膠post試左熱門

DLLM

又引狗成功

又係呢件垃圾1毛

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

你好無知...
你知唔知依家美國係好重視MUSLIM?

自己家門屌你老母呀放人啦死黑警

真嗰位絲打比狗捉左

Allahu akbar

Fake account

含撚奶袋底，還我真絲打！

樓主係國安 幾時比返個帳號人

Yes sir sorry sir

香港唔需要你呢啲分化post，byebye

morning sir

啊sir咪撚用人地ac啦
屌你老母黑警死全家
MON PO 狗你都係啊

死黑警偷撚左樓主個AC,
原本個樓主去左邊

Rip

係咪俾狗hack咗

掉你落谷底

屌你

Thx! I can block u now

拉 屌你老母

收皮啦警犬，放返樓主出黎未

唔好扮絲打啦

Sor

好心admin就強制log out左佢啦
擺明比黑警搶撚左個AC仲任佢吠

阿蛇，你夠撚膽拉鳩哂我地呢度咁多個留言既巴絲。如果唔係就shut the fuck up啦，驚你睇唔明英文，即係收撚皮啦你

呀sir琴晚有冇份清潔清真寺

打咁大篇野就係想收負皮下ma
比你lor

依篇俾6毛錢你喇
翻歸吧

負評上一頁

回教徒同恐怖分子都分唔到

yes

真樓主呢？

黑警死全家
我相信終有一日會搵返真樓主

同之前d post既理念好大分別
樓主本人呢？
死黑警

blocked!

成日話p牌on 99
而家

絲打被捕了

rip 真樓主

Lc rip...

起你底都幾多野睇下

樓主ac已經被狗盜用，而本人已經失蹤生死未卜
請各位善用起底功能

on9仔終於上水啦

ip=地理位置

個account名咁響仲點用
改名啦毅進狗
呀sor你冇密碼點改名

快撚啲放樓主出黎

俾返個帳人呀

屌你老母黑警

阿sir咁早啊？

黑警

咩嘢幫推？死返去玩微博啦啊sir

Yes sir

呀sir收皮啦
做咩hack人地個ac呀屌你老母死全家呀

肯撚定你唔係樓主本人

死啦，絲打真係出左事

我身為男，我要入回教

等清算啦死黑警

Push

要求連登ADMIN 強制登出所有USER

痴撚線 本來個絲打去左邊？

呢個ac俾狗偷左，而手足都失蹤左

真鬼

割割割，割你老母，同政府一撚樣口吻

on9

仆街 假樓主

分化撚

絲打去畫邊

用字都用好d，中央...支共喇

絲打去左邊

連仔肯做野未

收皮啦黑警

呢隻5毛好撚低質

真樓主已出事

我希望大家趁機文宣
基本法歧視南亞裔
如果你係南亞裔
土生土長2，3代完全融入香港
就知土共同基本法係幾咁歧視佢地
土共好想香港人同南亞割席
我建議應該宣傳南亞人有中國籍
南亞人係藏族近親

Admin admin!!!!!!!!!!請你救人呀！請你調查
絲打係手足 佢需要你！

我屌你老母
用人ac 我由你
但係原本果個絲打有咩3長兩短
你全家仆街死
長命百歲，性病cancer 樣樣有

連仔請做嘢